終於明點解中国有咁多愛’支’病患者

可能細細個就開始食重金屬食物
食到D鉛、汞上曬腦
所以先咁撚蠢

反而高官仔女個個出晒國又覺得無問題先好野

of course, 高官子女係制度下之winner, 當然支持